召集所有新年在台北的巴絲

唔想獨自去鳩嗚既話，請留tg/聯絡